2018年間日本漫畫銷量排行榜發表

史萊姆

入樽翻出都嬴到黑子

自膠，原來唔係黑子黎

Slam dunk

我英咁勁揪